全部人今晚自己區開花

以為今次係革命嘅序幕 但感覺上大家都仲未預備好。目標今晚各區開花 下星期全港罷工罷課罷市 香港冇得再輸

自推十連 1

2/10

推

3/10

今晚一定要開花

今晚荃灣八點沙咀道

推阿！！！！